[糞營運][祝四單大賣] 元氣爆棚！台灣神級女團AKB48 Team TP 討論區#4 暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

驚天地！ 泣鬼神！

AKB48 Team TP 4th Single

《嗚吼嗚吼吼》已於9月17日横空出世

《嗚吼嗚吼吼》MV:

簡介：

AKB48 Team TP （平時簡稱TTP）係由日本作詞家秋元康擔任總製作人、音樂製作人陳子鴻負責營運既臺灣女子偶像團體，亦係日本偶像團體AKB48既海外姊妹團體之一，以台北為基地展開活動。該團體既前身為TPE48，係2017年中開始籌備，2018年2月4日團員正式公開亮相；原預計2018年6月出道，後來營運公司發生財務危機，導致活動暫時停止。2018年7月30日，AKB48既營運公司AKS通過傳媒宣布解除原營運公司有關TPE48的授權合約，除咗接手經營同團體改為現名之外，亦係台灣成立「好言娛樂有限公司」做為營運單位，之後係同年8月26日首次以新團名正式公開亮相。

成員名單：

之前既作品：

《勇往直前》

《櫻花瓣》

《看見夕陽了嗎？》

《Only Today》

《草原的奇蹟》

相關網站:

官方網站:
Facebook:
Instagram:
YouTube:
Twitter:
Weibo:

舊post:

AKB48 Team TP 討論區 #1 就算係藍絲都照推

[糞營運][祝四單大賣]台灣國民女團AKB48 Team TP 討論區#2暨香港成員冼迪琦劉曉晴支持區

[糞營運][祝四單大賣] 天使降臨人間！台灣神級女團AKB48 Team TP 討論區#3暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

香港成員

香港首席美少女：冼迪琦

香港小太陽：劉曉晴

台灣成員重點推介

雙馬尾腹黑美少女：01林于馨

銀河系第一可愛賢妻：Mina潘姿怡

MINA推中學單戀白月光(有85%似)：邱品涵

將冼迪琦男朋友繼續迷惑得神魂顛倒既少女：Momo李孟純

身兼多職萬能細粒隊長：陳詩雅

The Puzzle5穩重混血隊長：柏靈

The Puzzle5元氣爆燈主唱：李佳俐

史上最嘈搞怪吵麵：蔡亞恩

[/red][/size=5][/b][/center]

TTP 既英文字幕頻道，大家都可以幫手整字幕

lm

邱品涵 咩野中學單戀
我讀完小學直上大學

已經掌握哂證據
慢慢諗下點同mina解釋

lmlm

Lm

證據呢？

你開嘅Po就係最好嘅證據

點解咁少負皮

將冼迪琦男朋友繼續迷惑得神魂顛倒既少女：Momo李孟純

是咪有咩誤會

我知，你已經由momo轉咗做沈瑩

Momo居然輸比沈瑩，好灰

留個名
今次開得有D遲

男朋友有冇興趣推埋朱苓

咩叫推埋
講到我有推好多個咁
我淨係會推迪一個

下次到你開

都係遲咗一日啫

小迪無去交大 我喊緊

留名

你有咩資格喊？
我地連踏入台灣既機會都無。

無錯
Fan cam喱個任務就交俾你

台南：哭𠹌咗

你返咩工？放星期日一二

早少少識到你地就好
灰色衫個女人係唔係傳說中既黃秘書

無錯

黃秘書後生應該都唔錯
不過佢辭職之後，有咩人頂？

起碼等多一年

唔知喎，
之前見好言請緊人，
唔知請到未

我星期一至日都ok😂

你上youtube 打小翼香港就搵到

你仲讀緊書？

Year 4
不過多數時間去咗返pt

讀咩野？返pt唔理GPA?
讀緊書就趁最後一年快少少出pool，
出來做野識唔到異性，
同事無論外表定性格都同林鄭、葉劉差唔多

讀緊商科，但感覺係學校生存唔到，啲朋友全部都quit晒，又同唔到啲女仔玩
反而同公司啲女仔玩得好開心

Quit曬
咩料呀？

訓係張床度，左手𢯎痕，
右手拎住電話打住喊露咁mon post

原來有另一個咪娜叫名井南

但呢個咪娜好型、好強，唔同風格。

仲有洗廁所

星期日肯定要練舞啦
要就啲平日要番學既成員

都係既，咪娜練舞練到全身濕曬

要汗水淋漓每根髮尾都濕透

搵楊丞琳一齊講閃亮閃亮
好犀利

抽中小迪 有冇人想要借碟

神之手
好想要張咪娜

*隻
手殘

用品涵交換

食屎啦
唔好拎我張品涵

捉到

果然喺品涵面前咪娜都係輸咗

初戀點都冇得比

改哂名做mina其實都只係掩飾
心入面都係鍾意品涵多啲

我只係覺得四單相無三單靚

唔好再解釋喇 你水洗都唔清

迪B，
你係唔係扮男人入tg 谷mon post呀

我最鍾意三單，所以先唔想換
大家覺得邊首歌最好聽？

其實我都係
但偏偏kkbox冇得聽

羨慕死

很想要吧

下次一齊爆碟，吸曬你啲運

睇錯一齊爆房

好變態，成日都諗呢啲野

到時可能全部抽晒偽娘

係咪開始diss mb？

Sorry呀，迪B！
原來係誤會
要好好反省下

覺得77好似咁樣靚啲

認佢唔到

不靚

係你眼中得小迪同Momo靚

仲有沈瑩

好花心

想涵了

覺得靚不等於喜歡

呢個post真係嚇死人

全團五官最靚！不過無feel

改名未
唔好再用Mina做username嚟掩飾自己對品涵既愛

好彩Mina唔上連登，
唔係實好傷心

[ 重要公告 ]
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP 成員 林家瑩，因個人因素將不出席 11/14 (日) 舉辦的《AKB48 Team TP 2020 第一屆運動會》，敬請理解。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP 營運團隊 敬上

唔熟

想咪了

發生咩事
邊個玩我連登？
邊個咁大整蠱

咁大食，食窮男朋友啦

想同迪B食壽司

想同壽司食迪B

Leung sir

你又知我姓梁

古着麵

佢最近啲相影得幾高汁
有啲似香港啲文青女神嗰種style

佢都幾女神樣㗎
（無咁嘈嘅時候⋯⋯

迪仔d hashtag

收啦

迪仔鬧我 收皮啦你

慎入

尋晚詩雅同柏靈上歡樂智多星出咗喇
雖然唔識台灣注音但都幾好笑
大家去留言多謝一下節目組請佢哋上去啦

傻J

唔撚係真係掛住搞運動會所以無片出呀話？
兩周年演唱會係咪會變成一個謎

本家合照會咁樣影，唔怕中間個gap大

小迪話唔會同你影喎

想迪

小迪話子瑄越嚟越靚，你哋覺唔覺？

呢個疫情安排？還是一向都係咁影嫁？

我見本家影都係會隔張枱？

覺得佢有種有錢人大小姐嗰啲斯文氣質

熊妹生日快樂

講得好

我哋洗唔洗儲錢搞返個

7

幾靚

涵涵

法國Ching兩姊妹都岩
姊妹丼

但其實我係推柏靈

咁點解username唔叫柏靈

得栗子得天下

Ching幾時先加入我哋個群

麵短髮都唔錯

咁唔似77嘅

咩群

tg

想玩pockygame

想同Pocky玩game

下次同迪講： 你好幸福啊。
迪會答：你全家都幸福啊
#迷之笑點 #唔識幽默就收啦

你咁樣係唔會令到我驚㗎

喺ytb ig見到你地品涵

仲有呢個
前情提要望返佢上幾個story

歡迎，多啲黎傾計啦
品涵直播講英文幾正

一直有追po不過好少出聲
呢個ytb好似幾鍾意品涵 之前演唱會都見到佢為左品涵去睇
我覺得品涵自然咁影相仲靚過佢自己po同p嗰啲

佢唔講係模仿既話我會覺得張相幾正
但望到佢句caption好想派膠比佢

佢啲大眼仔+p圖......

佢地其實本身個底已經幾靚 p多左會有啲古怪
好在唔係整容姐

link plz

佢同黃秘書好似好熟

不如俾我哋影

係呀
估計係黃秘書同佢熟
所以靠佢先拉到同粒方合作

想幫迪影

your girlfriend who?

佢gf咪你囉

your name but not u

突發

睇唔到你po咗㖭

真係出碟？

竟然有片頭

幾好幾奶

Momo啲指甲

都係我女朋友最撚正

真，唔係幾鍾意女仔整到咁，最多普普通通搽指甲油就夠

是咪即係營多

頭先係咪有人話好想聞

第四張最正
呢個look好好睇

聞咩

痴線

點解我唔明你地講緊咩

唔好以為我睇唔到
最衰冇cap你圖

無證無據就唔好諗住屈我

應該係

眼鏡娘

一聽到baby shark 就諗起真名王

pocky dick dick dick dick dick dick dick dick
pocky dick dick dick dick dick dick dick dick
pocky dick dick dick dick dick dick dick dick
smelly chick

屯門林夕ON撚9既遺作

佢係咪唯一一個成員有Facebook

突然有少少掛住真名王

係
因為佢係直接將之前用開嘅轉名

📣 猜拳會外賽 - 變裝投票 結果公告
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
恭喜研究生 – 吳騏卉 獲得變裝投票第一名🏆
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
刊登 AKB48 Team TP 猜拳大會冠軍 #周佳郁 與變裝冠軍 #吳騏卉 的公車廣告將於台北 307 路線公車與大家見面！歡迎大家在台北街頭捕捉成員們的身影📸
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
🚌 詳細資訊
▪️ 刊登日期：2020/11/15 (日) 至 2020/12/15 (二)
▪️ 公車路線：台北 307 路線 (板橋 ↔ 撫遠街)
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #猜拳大會 #變裝投票

[ #小編提醒 ]
明天就是 AKB48 Team TP 2020 第一屆運動會🏃
本次活動特別開放全程攝影，但請勿攜帶及使用腳架、閃光燈，並請配合於入場及觀賽時全程配戴口罩。
詳細活動資訊👉

百屌成材

有片睇

想睇無迪嘅腳仔

今晚抹乾淨個mon
等聽日睇片瘋狂奶mon

睇真D原來佢寫開放''攝影''... 會唔會到時剩係俾影相但可以唔錄影

好想見

有短褲仔睇都心滿意足

我都係驚喱樣嘢
希望啲台飯醒水識拍片
唔好淨係影相

想涵了，期待聽日有嘢睇

無得落腳 拍到片都實好震啦
有相J我就心滿意足

咁要睇佢哋功架
去演唱會都無得落腳架
啲飯拍都好好J

嗰封面圖
留名睇sticker

岩岩先得閒睇
迪仔都幾多鏡頭
有睇得出迪仔真係有嘗試上節目嗰陣講多啲野 表現下自己
加油

佢一嘢篤爆主持人好好笑

可愛

Daisy加油

Sakura加油繼續贏

【速報】AKB48 Team TP 2020 第一屆運動會 比賽結果發表

第一名「1040分」：【AKB48 Team TP ~Unit Sakura ~】
第二名「820分」：【AKB48 Team TP ~Unit Daisy~】
第三名「760分」：【AKB48 Team TP ~Unit Bellflower ~】

本日AKB48 Team TP 新曲初登場「夢へのルート/通往夢想的路/夢之路」

好威

連運動會po相都要po左關於食既先
好有迪既style

原來易沄都傷咗

新歌full ver睇住先
第一次睇佢哋全員上陣好震撼
雖然有啲小差錯但整齊嚟講好好睇

Youtube都有得睇喇

迪啲表情真係好靚 一望到就會比佢吸引到嗰種
睇住佢笑個樣就會好開心

喱個角度睇都好震撼
整齊到
營運生性做個人啦
唔好糟蹋咗佢哋嘅努力得唔得

我一見到都諗起櫻

生性做人 努力捧per6ix

佢嘅特色就係食

TP幾時到搞大胃王
想睇迪大戰Momo

momo實贏到開行

未必
迪仔都好撚大食

手足

交大青草地音樂祭
合照偷偷舉🖐🏻👆🏻 贏左

Cut一半

又笑我

保護緊你呀

變左👆🏻🖐🏻

Unit Sakura - Love修行

Unit Daisy - 閃亮的幸運（Heavy Rotation）

Unit Bellflower - 奔跑吧企鵝！

屌你營運MV捨得出未

呢個就係MV

營運又真係有面叫佢哋做咁嘅街訪
點解無人識呀
你哋營運自己檢討下啦

2分鐘係我極限
應該要分幾次先睇得完條片
好尷尬

留意返
喱集只係EP.1
要瘋狂俾人公開處刑
Team tp？ 無人識呀！

好肉酸

品涵得一票

9:25 笑到我

唉成班掛住係tg吹水
無人推po

促進一下討論

我一唔係到，就無人推post

呢招有料

要post，起碼post呢個

營運係識玩，就應該好似以前達哥咁，整隻好似《電車男追女記 》同《宅男最後的120小時》既youtube gal game啦！
整埋啲youtube片，除咗小白、國恕呢類fans，仲邊會有人睇

無筆直呀
又賺唔到錢
拍嚟做咩
出多幾輯生寫好過啦

啲生寫出貨慢到
叫個孫燒俾我哋都差唔多

達哥同佢阿哥係用好少筆直同拍咗三日就搞掂，
其實係台灣人唔太識做Marketing，定係呢個營運太廢？

唔好見到達哥就屌住

不如upload啲相，我地自已印出來

呢D近乎0成本啦，
同戀情筆記本差唔多，
自己拍自己剪

戀愛筆記本個劇情好虧。
達哥個陣仲讀緊大學，無咩經驗，
人手又唔多都拍得好好睇。

sorry sir

有D尷.. 除左01嗰集其他都係飛黎睇

靚

😅😅😅😅😅

品涵個集我覺得堅正，迪個集真點尷

最後走咗去係咩事

無養貓，係唔係想講貓會偷偷地走出去？

正到

台上嘅迪B真係好撚正

岩岩先得閒睇
睇緊都覺得奇怪
感覺好似全部都有啲無乜力咁
睇到隊長係迪張相個留言
原來地下好跣
唔怪之得

貓唔係會咁㗎咩？

[ 林家瑩活動暫停通知 ]
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP 研究生 – 林家瑩
因個人因素，將從 2020/11/17 (二) 暫停在 AKB48 Team TP 的所有活動，個人官方帳號（Instagram、浪 Live）也將從 2020/11/17 (二) 起暫停更新及播出，敬請理解。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
※ 已公告之活動：「合照會曁秋日祭典」、「《嗚吼鳴吼吼》握手會」，林家瑩將出席。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP營運團隊 敬上

諗起小迪個廣告

想睇持修

想睇你

屌

Ching英文名是咪叫Rocky

好娘呀 Rocky張相一定係廣角搞到咁橫

不得不承認
迪真係好正

迪除左個樣靚 最屈機係佢既性格
真係好吸引

靚女呢個世界大把
又靚 性格又好既好難搵

搵唔到迪重播
今晚OT無得聽佢講ON9野

晏啲應該會有掛
佢直播講錯野
要請人剪走左嗰段先upload得

又講錯咩？
成日都咁大意

派膠俾迪B

一見到品涵就諗起rocky 講變態嘢

講變態野邊夠你勁

男朋友又自言自語，傻Q左。

一定係今日個直播太刺激

發生咩事？

開ac未
邊有人睇直播唔留言架

大家攞證據出黎囉

拎定花生先

仲係無

諗唔到改咩名

幫你集思廣益下

李佳俐男朋友

Tag佢本人

我唔想一開波就俾人ban

樓主你都幾勁，
11正評vs11負評

的確係
@男朋友 你得咁少波台手足咋咩？

好痛苦！要OT
無得聽重播都唔知點涯好

啲精華片段就睇tg啦

你想點

剪短咗

夢之路歌詞

有台仔聽得明啲歌詞拼湊咗出嚟
好鍾意喱段
「周圍變的空蕩蕩 各自為各自匆忙
雖然偶而孤單的惆悵
這一秒 (這一秒) 路還長(路還長) 一定會遇上」

返咗工之後啲朋友各有各忙都好少聯絡

可唔可以車埋我

[ #小編預報 ]
#AKB48TeamTP 成員 #柏靈 #劉曉晴 #林于馨 #李孟純 將在《 綜藝大熱門 》和大家見面！快筆記好時間，和我們一起期待節目播出嗚吼🙌
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
▪️播出時間：2020/11/19 (四) 21:00
▪️播出頻道：三立都會台 30 頻道
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#綜藝大熱門 #4thSingle #TTP4thSingle #嗚吼嗚吼吼 #UHHOUHHOHO

揸車車佢 請佢食雲吞麵

我都想食咪娜既冬甩

問過我未
打贏我先再講
迪仔由我嚟保護

阿攀生日快樂

生日快樂

哇

第一張塊面係咪拉長咗 有啲怪

唔理咁多

見到雙馬尾就諗起01

Per6ix 生唱完全唔Ok
柏靈一打4

可愛你！

真嘢唔好片

可愛你

啲人仲要話per6ix又齊啲唱得又好啲
想問台灣人係咪耳仔同眼都唔好
P6又唔齊又唱唔到喎
盲撐都唔係咁

佢地年紀細過咪娜好多，但點解睇落咁老
就算係77同詩雅都睇落後生過佢地

可愛咪

可愛您

留言話佢哋自然又可愛
到tp 就係賣可愛

邊個即刻負皮我
出嚟隻抽！

我
你咁大隻邊夠你揪

應該得國立巴打夠抽

呢張幾正
想奶下對腳

誓死保護迪仔，唔允許啲睇沈瑩既人接近佢

迪仔is watching you

男朋友講野越黎越大膽

雖然我會覺得其他成員靚
但我心入面愛既就只有迪一個

又大隻、又靚仔、又MK、又紋身，真毒點鬥呀
其實你係唔係一邊攬住第二條女，一邊睇迪播？

又造謠

姐妹

聖誕準備咁過
可唔可以教我做MK，之前咪娜話鍾意有神秘感既男仔，想變得MK啲先溝到女，最多請你食糖

不要再說了

我地又會自卑

想迪了

掛迪！

個個都話掛

由此得出，迪係重過momo

對燈大過Momo

吹bb咩 推po

你點知的

大家報告下今日想了幾多次迪？

今日還好 沒有太想迪

大家一日可以j到幾多次迪？

大約一萬次

0次

0
不J迪

我愛迪一萬年
啲女仔係咪鍾意男仔講啲好浪漫既嘢，就算知係假？

要睇下咩樣

要好似NL咁靚仔咁mk先得

忽然想迪了

試下紋個Hello kitty係隻手度變壞啲先，
男人不壞，女人不愛

ok，你紋品涵，我紋迪琦

我紋隻哈姆太郎

想支持佢，但係又唔想死嗰日都收唔到啲相

放心啦，至少我地都想聽你唱歌

真
唔好再叫我唱歌 你唱多啲歌比我地聽好過啦

大家知道未呀
想迪既話記住講出嚟呀

想見迪咁可以點

叫迪po多啲自拍

呢張可愛

AirPod廣告

太刺激了

又真係幾似

歡迎業配

明明「想迪了」呢句野係我講先
宜家個個都講
早知申請左專利先

咁「無迪是最寂寞」

大家覺得幾時拎到寫真？我估下年四月

以後日日成堆人想迪了

瞓覺都要想迪了

人頭氣球?

真係越睇越正

的確不錯
但我女友更勝一籌

幻想到迪見到啲圖會點笑 果然大家為左哄迪都會花心思

正阿呢

見佢台灣咁無聊咪整下圖哄佢開心，
唔知佢會唔會想下老師？依家想下迪先！

正能到

大家開始進行想迪儀式了

一陣有直播睇

嘩！！
營運轉性！！

[ 稍微早一點的聖誕餐會 ] 活動資訊公開🎄
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
2020年的聖誕節你預計如何度過呢？
AKB48 Team TP 想和大家一起吃聖誕大餐🍗
你願意在聖誕節前夕和成員們共進午餐嗎💝
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
《 稍微早一點的聖誕餐會 》
▪️ 時間：2020/12/13 (日) 13:00
▪️ 地點：TGI FRIDAYS 西門餐廳 (台北市萬華區武昌街二段72號2樓)
▪️ 票價：2000 元
▪️ 售票時間：2020/11/26 (四) 12:00 至 2020/12/7 (一) 12:00
詳細資訊👉
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
※ 因工作安排，林亭莉將不出席本次活動。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #聖誕 #餐會

咁既活動都比營運諗到

有錢賺嘅營運先會諗到

漏左

有無得同成員跳舞

感覺怪怪的

海底撈

食我袋底撈仲好啦

袋底泥

無錯 條片係我幫佢影既
比大家感受一下我既視角

今次正常返

咁大方嘅你

多了點成熟味

好耐無見

咁夜先出po

佢不嬲夜貓嚟
成日凌晨先瞓

想咬佢個包

第一張幾靚

迪仔都早抖，唔好咁夜訓啦

不得不承認迪仔真是巧正

第二張

我也是

當出左mv，飯又贏

加推了嗎？

yeah

營運又勝

想

你今日想左迪未？

想緊

迪仔條裙好短
比人睇蝕曬

原來佢得16歲

我不打了.jpg

我唔係假想迪，係真想迪

買咗六隻終於中

不打what

甩皮了

NL係我假想敵

想要呢張

+1

唔好係度貼合照會啲相
好撚提子

無錯 就係仙氣

人人都有份，不過我地無份

邊個咁得閒全部負皮哂

仲有邊個？

你岩

犀利

Good Job

走咗去睇TSH總選 好多新裙 好多新歌TTP幾時有套靚啲精緻啲嘅新制服啊

入返嚟一齊討論啦

佢哋唱river嗰陣條裙靚撚到
TP啲裙永遠都係嗰隻版型，然後襯咩都係嗰條蕾絲打底褲
人哋有直播好吸引新人
我哋乜春都無
佢哋下年換公演
唔知我哋會唔會都換
分分鐘換撚咗套新公演我都未睇到佢哋reset啲片

返黎啦

迪迪結婚了，
但新郎不是我們

閘住，唔係你地姐，係我
由依家開始，我要當自己係佢老公

想打尖？

大家今日既感受

下次合照會都冇機會

從來沒我份

Po去ig tag佢

你指tag 子鴻老師定迪仔？
迪仔已經會mon post，如果tag佢怕被佢知我真樣

Tag老師
交俾我
我好撚多嘢想屌講俾營運知

卡哇伊

宅男

點解要咁做

都幾好睇

冇之前咁好睇

你下次直播同佢講，或者佢會睬你

我鍾意黑髮品涵多啲

係香港讀三大都無用

靚左

愛你一萬年

咁第一萬零一年呢？

再同你講多次 愛你一萬年

你班友做咗想迪一篇未？

聽日晏晝一點有迪播

想迪已經係我每日必做嘅事

就連發夢都成日見到佢

4號就有完整版睇

溫提：4號凌晨12點就可以喺apple music等各大音樂平台聽到新單啲歌

等唔到了

小太陽

佢哋改編到好咁
同原版唔同感覺
果然製作band係拿手啲
好想快啲聽完整版

期待下feat小太陽嗰首

嗰首我連聽日版都覺得無乜記憶點
希望翻咗中文之後會好聽啲

見到呢張相，就聯想到大家唱阿牛

邊個係新郎

你全團都傻j啊

最鐘意睇佢做傻野

個日咁多人向迪求婚，
唔知睇中邊個

大家係膝蓋幫排第幾？

想俾啲溫暖佢

[ 稍微早一點的聖誕餐會 ] 活動取消公告
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
因近期衛福部公告之 COVID-19 確診案例數增加，為配合疫情防治及秋冬防疫規定，原訂於「12/13 (日) 舉辦的聖誕餐會」為避免成員及粉絲用餐時有飛沫傳染的可能性，活動將予以取消，造成不便敬請理解，感謝各位粉絲對於 AKB48 Team TP 的支持。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
🔺 本次聖誕餐會費用將全額退款，詳細退款資訊請參閱以下網址。
→
🔺 營運團隊將贈送每筆訂單一個「聖誕餐會紀念胸章」，贈品將寄送到您的 PCHome 訂單地址。
🔺 12/26 (六) 的生日會將照常舉行，並請配合於活動時全程配戴口罩。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP 營運團隊 敬上

我無得同迪過聖誕
希望SSKR可以代我陪迪過聖誕節

兩個都越嚟越靚

好想試下逸嘉講完笑話之後反佢白眼

無人想迪啦

我哋都想去睇

可唔可以剪佢冷笑話合輯然後sd俾蔡哥睇

想睇迪了

好想快啲到12點

唔怕凍咩？
記得保重身體

唔好再提佢ok?
成日提住個ex對我呢個現任好唔尊重

今晚12點公開音源
大家記得聽

好正 想涵涵了

大家聽咗音源未
KOHA把聲好好聽
今日晏晝12點公開mv 記得睇

你心底話：想鹹涵了

有無睇？跳舞好正

準備12點睇mv喇

原來喱個production house係由企劃嗰陣就開始跟拍

無要入場 路過影張

想入去睇

我咁岩有事

頂多晚D去執邊紅樓飲2杯

咁幫手攞走呢塊牌同海報得唔得

可以代購USB😌

然後著草返香港就無事

小大腸新髮型幾好睇

我發現單身九十九年、李孟純、
道地檸檬茶巴打們已經好耐無上水

大家今天有想迪嗎

拋西瓜召喚

假想迪

原來上次直播已經係星期三既事了
很想迪

掛迪兼推po

請SSKR但無迪

上唔到tg

想Telegram了

希望佢啲頭髮快啲長返

我的心聲

正到！

想Mi了

金城武 80%

Mina呢張好靚

正皮是我俾的

[ AKB48 Team TP RESET 劇場公演 ] 活動資訊公開🌠
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
2021 上半年度的 RESET 劇場公演時間表！
一次公開半年的演出時間，每個月和大家相約在烏梅劇院見面♡
各月份公演詳細資訊將於日後公告於官方 SNS，敬請期待🙌
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
《 AKB48 Team TP RESET 劇場公演 》
▪️ 演出時間：
🔸 2021/01/09 (六) ~ 2020/01/10 (日)
🔸 2021/02/20 (六) ~ 2020/02/21 (日)
🔸 2021/03/20 (六) ~ 2020/03/21 (日)
🔸 2021/04/17 (六) ~ 2020/04/18 (日)
🔸 2021/05/08 (六) ~ 2020/05/09 (日)
🔸 2021/06/19 (六) ~ 2020/06/20 (日)
▪️ 演出地點：華山1914文化創意產業園區 烏梅劇院
▪️ 票價：1000 元
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
▪️ [ 2021/01 ] RESET 售票時間：2020/12/11 (五) 12:00 至 2020/12/25 (五) 23:59
詳細一月份公演資訊👉
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #RESET #劇場公演
#UnitDaisy #UnitBellflower #UnitSakura

2021~2020

被欺凌
阿迪請相信我

5個正評喇
Molamola

明白我平時成日比你地欺凌既感受未

你係真MK，但我係真毒

每一日都過得麻麻

冇得去睇佢哋，我每一日都唔開心

牙迪同營運反映下啦
幾時有得online睇公演呀

天使下凡

肯定啱啱食完朱古力，痴曬係排牙度

我奶返

推po啊，想迪未啊？

還好 現在不太想

如果可以，我唔介意幫咪娜埋單

呢張幾qq

好型

愛迪生 assemble

我今日食飯個陣，唔小心喊咗出來，
同事問我點解？我話我想迪了

順便推下post

冇是咁的重作

我想迪了

無論晴天還是下雨 都好想好想迪

#今天的AKB48TeamTP
AKB48 Team TP 在第二屆浪LIVE星潮之夜✨
謝謝 #浪LIVE 的邀請！很榮幸能一起共襄盛典🥳
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #浪LIVE年度盛典 #星潮之夜

點解會叫涵涵？
一開始聽到涵涵仲以為講緊品涵

因為以前叫李思涵
栗子改唔到口.. 所以一直都叫涵涵

好正

再拋

地震

浸溫泉咁大件事無人講？

咁係loop Majisuka Rock n' roll
栗子把聲以前嚮心型病毒果時已經留時到好好聽

無人講咪...

想做兔仔

Please follow

都無嘢睇

仲有無關翅膀都好好聽

好有feel

幾正
想...

P得過咗少少，下張正好多

TEAM TP 跳 Momoland bboom bboom

見到佢哋變海綿口罩出嚟好神奇

新人lm

記得唔好轉錯ac覆自己

尋晚Kelly鬧得我好岩

我很想迪

好想拆禮物咁解左個蝴蝶結

巧正喔

想買迪了

佢件衫有聲

她也很正

想迪了，要聽日先有得睇迪

召喚冼迪琦男朋友暨老公

Party with NL

有無清同我一齊開P

請尊重手足

想 迪 了

想你了

公然喺迪po溝女？

大lin無論係財力定幸運值都Max

尷尬偶包第16集

只能想迪了！！
啊啊啊啊啊好想迪啊！

迪B，頭先行信和見到二單，抽中你
可以攞住你張相嚟想迪了

痴係個衣架度
掛住佢

如果係真正愛迪生，
應該將迪相掛係頸到，
好似上面張相咁！

好消息就係

想迪了

勁撚到！

Mina咁可愛冇人講？

無人講咪你講⋯

我講緊係得啦
講吓其他成員先

呢兩張不錯

希望大家可以叫返佢做太陽

我支持正名返叫太陽

我改唔到口

想迪了 當初溫馨再湧現

想見都冇得見

牙迪你好似欠租

喺我心入面住咗咁耐 幾時交租

IG留言

可愛鼠了

點解一開始表演啲聲咁悶
係咪練習室啲咪唔得

因為佢唔係搵mixer 出，係就咁用cam支咪

熊妹都有份

My bride

想與迪撐枱腳

熊妹好撚緊張

已經很多天沒有迪看了
很想迪
很想同迪傾偈

Momo

千呼萬喚始出來

阿迪成日提我地見字飲水，
我都提返你見字保暖，
跳完舞出汗好易感冒

已經隔了5天沒有迪的直播睇了
真的很想迪
開始出現幻覺同幻聽
好似聽到迪同緊我講野咁

呢個係妄想迪症(英：Miss Dickie Disorder)既病症，
搵啲何首烏、冬菇，加罐龜苓膏，
一碗水煎成三碗水，
最後加幾滴美極就藥到病除。
我以前都係過來人，
但食完就無事啦，
默書仲一百分，
你要快啲好返，
唔好要阿迪擔心

又發作了
又開始聽到迪把聲係耳邊徘徊了
實在太想迪了

上面咪教咗你點做

01

好有意境

強力建議小大腸Fans 改名叫腸粉

阿迪係唔係睇完我之前改既火影圖，
同阿腸整個咁既story出來？

這腳不錯

呢個又真望落老過隊短 似25

今日無咩點睇到直播
所以仲係好想好想迪

宜家先知無關翅膀個KOHA原來係小大腸

小太陽啊，大腸咁核突

呢幾張01好qq

呢張正

ching

好辛苦，唔想做野，
愈攰就愈想迪，
最近想多了迪，
開始有少少迷上迪

好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪好想迪

我都覺，日日唔訓通宵做野，
見到迪又真係幾治療

你咁樣要小心身體
一陣過勞死一百番就見唔到迪

品涵生快

品涵生日快樂🎂

成班偽毒唔得閒上來推post

係

就嚟爆post
下個邊個開

嘴爆

迪B，聖誕快樂

聖誕快樂

各位聖誕快樂

祝
全體愛迪生俱樂部成員
聖誕快樂！

邊個開新post?

999

1000